Ming狗半日由38萬follow 跌破32萬 驚撚到del 人哋啲po

3罷ming狗 fb ig youtube
走出連登 睇下fb有邊啲fd有follow
叫佢哋全部unfollow ！

大家要出連登同佢宣傳

過咗成晚fb仲係30幾萬
跌得太慢

比啲耐性
其實一晚跌17%絕對唔少
同埋個跌勢一直未停

一早睇條仆街唔順眼

藍屍去死

跌到得100先好講

繼續宣傳

推撚到佢收皮

2:04
9年功業一朝破

現實啲
無可能100

咁個32萬係乜野人 屌佢

100000

咁就等佢跌到得15萬

其實個個report佢
佢可能收得皮

其實都幾癲 應該過多幾個鐘穿三
大家推撚死條仆街
幫tvb拍野已經係不可原諒
星火都唔知更加要執柒左佢

仲要撐警添呀

推

any backup of his 9up ?

去佢fb搵啦

由頭到尾點解會有人like佢，好撚好笑咩

都仲有300k

2010年6月佢開專頁
係最最最早期果批

果時fb非常易儲fans無咁多規限spread開

9年幾時間呀佢用咗

過咗半日咋
佢有排跌

like佢多數港豬黎
有呢個跌幅都算係咁

佢既資產就係follower
佢既follower 就係後生一代

得罪後生? 你只係nobody

咪係
同埋仲未停
快啲啟動雪球效應
大家去fb睇下邊個follow咗佢叫快unfollow
youtube fb ig 三罷Ming狗

一齊REPORT佢有冇用？

有

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

其餘 32 萬係佢自買番來既 like, 香港有撚咁多人睇d垃圾 youtuber 咩, 食屎啦

提提大家
見好多朋友unfollow咗fb
但冇unfollow埋ig
記得youtube ig fb三個一齊unfollow呀

你要知佢由2010年開始儲fans
早期follow嘅升得好快嘅
唔一定係買

yes
FB IG YOUTUBE 3罷ming狗

佢做左啲咩？

好無奈好多好投入運動嘅fd仲like/follow緊

比啲時間
可能未知啫
快啲提佢哋

仲有30萬

冇follow 過
大家制裁佢

俾啲耐性
跌勢未停過

好多買番嚟假account 同無玩Facebook

垃撚圾

證明仲有好撚多80-90後係不問世事既港豬

Push

文宣不足 好多人仲未知佢做左啲咩

大家要知
跌都要時間

唔可能一下子跌10萬
俾啲耐性
佢跌勢完全無停過

未夠

咁大家要努力做

收皮啦Ming 狗 分化撚

每秒refresh 都跌

不如集體舉報佢個page

facebook reported him la

backup佢個live呀
廢是又delete無supporting

抵撚死

即係佢大大話話有30萬死忠粉
放佢上藍絲group，分分鐘爆上100萬

集體back up
就算佢show 捐$俾星火receipt都唔好原諒佢
反為要將個receipt send去藍絲page篤佢灰

從來無fol過點unfol

同大家update下最新數字 17/11/2019 14:29:44
Facebook 跌 -18% (-68432 Fans)
YouTube 跌 -13% (-63000 Fans)
Instagram 跌 -12% (-23417 Fans)

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

唔好比佢停！

點解咁岸鳩
明明唔講野都無咁大件事

有無socialblade cap screen?

要見2字頭

正所謂豬八戒照鏡子

推到無人 follow為止

點解我search唔到

Tag佢地啦,尋日tag十幾個fd全部即unfollow

加油呀

用tag真係最好

我無sub拒

可以點玩拒

yes
大家繼續努力

要un4首先要4左先

先sub再unsub
去fb tag 啲有follow佢嘅fd 叫佢哋unsub ig fb youtube
report佢

已經無人記得dislike 陳怡

我直頭逐個PM

正仆街

對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

做得好

要揾兩邊嘅錢呀嘛

pish

達狗唔講嘢一樣出事

入左共產黨

奶共Ming 熊市啦

示威者同警察既武力係50 50？根據你呢個講法，我建議示威者既武器同警察既武器交換用，示威者用像膠陣 布袋彈，真槍同full gear 警方 用氣油彈 弓箭 磚🧱，已經5個月啦，麻煩你講一講俾我聽，係武力之下，警方既傷亡人數同示威者既傷亡人數係幾多比幾多，大家武力係55波？你食屎啦

唔好俾佢停, 繼續搞黃色演藝圈

雖然我無sub無睇過佢d片，但我report埋

tag 啲有follow佢嘅fd提佢哋unfollow

殺一儆百啦

，推撚爆佢

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

拉

大家唔好唔記得陳怡

我只係用socialblade搵到佢11月3號的數據，然後我寫左個program自動webscrap網上數據去計個即時變化，socialblade的所有資料已經寫曬響Data Sources下面

係
youtuber界都要做好黃色經濟圈

哦

新型股市

push

之前有無香港youtubers 啲socialmedia跌到咁呢可
早期大佬B?

還沒開始事件前，已經覺得他是藍絲，因為一副藍絲相，所以從來對他沒有好感，事件也沒有感到驚訝。

曾經覺得佢係香港最高質youtuber
點知原來無良心嘅

唔夠多！

無必要report
unfollow就夠 個page留比藍絲睇

渣家

離撚晒地學人講政治，入黨啦撚樣

香港最陰質youtuber

用高知名度撐警

YouTube, IG用mingjai14
Facebook就用mingjais

Push!!!

推爆佢

Youtube仲有咁多

叫班藍絲廢老subscribe 佢囉
驚乜啫 未撚驚過
好在我有fol佢，尋晚先有得即刻unfollow

一定要佢今日唔落番29萬

自己挖個屎坑比自己踩
佢都算柒

利申: 冇睇過佢d 片

唔難
如睇咁嘅跌勢
依家先2點幾
就算佢即捐$去星火都唔好原諒佢

反為要將個receipt send俾藍絲話佢係黃

估唔到
達鼠都無跌咁多

唔關事，琴日都係我知fd提我先知自己有like過 n年fb冇彈條友出黎，真係唔記得

利伸，已un

可能廿九幾萬假ac, 現在差不多啦！

仲跌緊

黃色經濟圈 希望大家持續住做 係有用嫁!!!

當然有用

呢度有幾多人會like佢呀..

咪係
同埋佢9年半前開始個fanpage
你諗下9年幾咁耐
一定有啲人唔記得咗password

OK

好似睇緊大時代
一日質到佢跌停牌

其實條on9那來的勇氣沖出嚟柒

睇完佢條片都唔知佢up乜柒
全部斷章取義
斬頭切尾拎中間最中立果part黎講
示威者打人唔提起因
警察打示威者唔提結果
全部冇因冇果 剩係切一忽出黎各打五十大板

即係而家拎支射死佢老豆老母
佢都唔會嬲 因為佢係守法律既乖乖仔
法律判殺人犯冇罪
佢都係唔會嬲
因為佢係相信法治公平公正既乖乖仔

要以法律黎界定道德價值
而唔係以道德價值建構法律

要規則話你知傷害同類係唔岩
連做隻狗都識乜野係憐憫之心
單剩講呢點 佢根本連禽獸都不如

Who?

2:53
跌破31萬4

推到佢仆街

20萬係目標

比佢見識係主流意見!

report and block 條pk！

無人性嘅垃圾渣滓仲睇？畀錢佢賺？

又係你mon住
正啊

幫佢打回原型

尋晚47萬

要佢跌破30萬我先抖
大家幫下手

瘋狂沽 往死裡沽

唔跌到20萬樓下唔好講咩200萬人去打飛機

咁你就幫下手啦
都話要俾時間佢跌囉
依家先過咗大半日

依家睇都仲有313,482
跌得個幾千

由38萬跌落嚟呀尋晚
聽講佢俾人爆拍cctvb前
over 40萬㗎

唔關事，平日食玩訓無罪
大時大非食玩訓先係罪
入去見倒大把黃frd未un
一定仲有排跌

同我沽到去25萬

抵撚死啦 柒頭

下,follow佢嘅一定有份行過?

快d加入tag人行列,差一萬幾就跌破3字頭

係囉

個撚個話做乜仲有30萬

你估個個都每秒上fb咩
好多都未知

故大家要落力宣傳
最緊要係跌勢未停同製雪球效應 ！

跌得唔夠多

藍咪認好似阿叻咁
屌你講撚埋d藍屍野係到咪淺黃！
屌你老母武力開始對等都講得出，以為佢醒目仔點知咁撚戇鳩

Gogogo

Fb仲有一萬三就跌破30萬

唔撚夠啦，要殺一警百，其他YouTube先會諗，先會發聲，快d unsubscribed呀

唔好咁心急
跌都要時間
佢個page開咗9年半
早期要儲fans唔難
Facebook無咁多限制spread片
同埋9年來可能好多人轉咗facebook ac/唔記得fb password

yes
黃色經濟圈一定要包埋youtubers

好多宜家都wfc，或者係死Account.

唔撚想理佢

智障

而我不知 Ming 狗是誰

跌穿313k

起碼有20萬係買返黎

今日無可能唔跌破30萬

唔理佢有幾多買返嚟

同埋如果active ac 走晒
佢啲post就唔會有人like share 互動

依個就係大家要大力unfollow佢嘅原因

Yes,Exact7ly，做臭佢個朵就得， Follower都可以話係其次。

推 un曬佢所有嘢

佢應該係講緊每條片click入去dislike

可能有好多廢棄AC，，

等佢跌破最低點👋

真係打你老母，佢活係10年前咁BO

搵藍私啦

可以report埋佢個page

同埋大家現實啲

其實佢啲social media 算係暴跌中
唔好仲話咁都仲有幾十萬

喂，跌都要時間㗎
你估變法術咩！

咩人來嫁， 出名?

你話唔出名會唔會啲social media 全部幾十萬？

甴近平

警甴

31.2

依d on9仔真心抵死啦
咁大隻達狗做人板都唔醒水

以為自己明星？

唔知乜水，冇follow過

唔好比佢停希希今晚跌穿3字頭

can we push...

好似跌得慢咗

大家努力

好多明星都無佢咁多followers
同埋佢同cctvb拍緊嘢

尋晚見到like 數跌下又升下咁
唔知點解

點樣睇得出佢係藍絲 後後生生又正常樣點會藍絲呀 佢ON99

但都仲係不停跌緊

改like大j喇
得廿幾萬

棄Ming投J

跌得有Ｄ慢 係咪反映緊用戶群?

好多藍屍同黑警有like

佢唔敢開新post 但不斷del緊人哋啲post

繼續跌

因為主要 觀眾群係藍絲

唔算慢啦你諗下只係過咗半日
同埋好多人未知

咁我又唔覺得係
如果係
咁佢啲留言就應多藍絲啦

但現實唔係

report 佢d,片

以為自己真係kol 咩

似乎今日應該會跌穿300k

咁佢真係KOL
起碼好多PR firm當係

人地有買fans架，邊有可能

聽講佢俾人爆做cctvb job前有40x萬

如果跌到2x萬就真係恭喜佢

半個鐘跌左1500

買fans補倉嘛

呢隻Ming 狗比鳩達更加賤種

3:22
31.2萬又失守

同大家update下最新數字 17/11/2019 15:19:13
Facebook 跌 -19% (-72183 Fans)
YouTube 跌 -13% (-65000 Fans)
Instagram 跌 -13% (-24756 Fans)

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

唔好比佢停！

返加拿大幫社魯多含啦

知唔知佢被爆接cctvb job前幾多followers?

唔知

以經成功做左d fd unlike,

人人都咁做
力量好大㗎

請幫手推文宣post 文宣已經嚴重不足

光復香港 時代革命

笑撚左 咁都仲要做伸手黨？

推 抵撚死

屌 睇見呢句仲撚火
話自己淺黃 連捐款機構都唔知要伸手問
件事就黎半年都好似發緊夢咁

原來2年前佢都係得34萬
代表佢依2年其實grow up得好差
一定跑輸大市
依家倒蝕

仲以為自己寸得起先好笑

已經舉報佢專頁

琴日3點幾 睇仲347k 12個鐘頭後170k
[img]

咁撚惡??
本來都無撚理條小白臉
但刪comment即係挑釁啫

我諗佢仲未知自己衰咩，係覺得人地迫佢要做深黃

做扯旗手

[quote]琴日3點幾 睇仲347k 12個鐘頭後170k

11月4日被人爆
係由個陣開始已經跌左少少
不過係尋晚先開始暴跌

唔係化
佢ig試過有347?係咪記錯fb呀你

本身就無follow

好多人都停左用FB 所以啲likes 跌得冇咁快?

Sorry 睇錯

我真係恭喜佢
唔好俾佢停

吓？咩品味？

佢個38萬 入面隨時有15萬已經係死ac or inactive ac
實際上得23萬左右係active account 無咗6萬 黃實已經無咗1/4 active account

好似睇緊股價咁

31.1萬都就快失

深藍！！

代表第二時佢接啲commercial post
係唔會推得起
對一個kol嚟講等於死刑

已unlike

繼續

正式失守311k

3:38
31.1萬失守

好嘢

因為佢live柒撚哂同懷仔吹雞unsub佢

唔只懷仔
其實好多fb page都有叫人unfollow佢

仲有大J都插多一刀

佢studio個計like器可以瘋狂啪啪響啦

大半日fb 跌2成
真係股災咁

其實直接report hate speech
得唔得

條廢物幾時先比單捐錢？我屌你老母閪

咁你試下
雖然我覺得未到hate speech
但report無壞

不推文呀屌你老母

比咗單後
即廣發藍絲 page 篤佢係黃！

每過一分鐘就跌幾十likes
又冇得收市 睇黎今晚守唔住300k

齊齊report佢

屌你老母 死迖狗

29萬都未必守到
30萬必破
跌破全部支持位

每幾秒refresh一次都跌幾個

直頭要report佢啦

梗係唔好report 比佢睇住自己跌先好

點解咁都仲有30萬

跌要時間
變魔術咩

起碼跌番落廿萬先收貨啦

咁你就幫下手啦

就黎310K

推
原本都冇fol冇得unfol

穿硬

未必係real-time 唔好睇少自己

就算佢show 捐星火receipt都唔好原諒佢

仲要將receipt篤俾藍絲睇

一早睇條仆街唔順眼， 終於等到

抄返啲舊ac黎unfollow

其實係暴跌
現實啲啦

無可能大半日就無晒
跌都要時間
最最緊要跌勢唔停

3:56

跌破31萬

最撚戇鳩仲要係自己畫埋圖講經
真係戇鳩無極限

啱啦
多啲人宣傳下佢啲高見
睇下佢會唔會跌破20萬

做人不要太Ming仔，食碗面反碗底。
Ming仔身為一個香港最早期的KOL，做人處事咁蠢真係估佢唔到。
運動半年喇！今時今日仲講得出：「警察都係打份工，只係做多咗佢哋應份做嘅嘢，所以先咁躁」。
佢忘記咗，佢有今日，曾經月賺25萬收入，咁中產咁風光咁離地，都係香港一班比較年輕嘅人養起佢。
佢忘記咗，佢加拿大回流前，係做電視台PA (助理編導)，撈唔掂喇，之後先返香港。
佢忘記咗，回流香港之後，手上只有數千港元，冇人脈所以做文員，全日負責掃描及影印。
今日，佢住緊將軍澳層樓，佢間studio，佢個助手，都係香港人養起佢。
到香港有事嘅時候，佢漠不關心，612遊行完出個「香港人加油」story之後，隻字不提香港事情。最奇怪係，之前英國脫歐，佢又識出片分析㗎喎。今日唔見你分析下你屋企個形勢！
呢啲叫，偽善。
繼續吃喝玩樂，繼續接tvb嘅job，理得你香港人打生打死，繼續放自己旅行相，佢個世界是完美的平行時空。
真心嘅，你撐警咪撐警，做叻哥黑講成白，膠喉變鐵通，鐵通變藤條都得㗎，你之後咪靠班七老八十嘅睇你嘅嘢囉！做人就係咁，你都唔理呢班後生死活，班後生自然放棄你。
我唔覺得所有人都要撐抗爭者，但你模棱兩可，藍黃各打50，今日唔work㗎！你大可以學達哥「密切關注」到2046，學托哥奶共封口，繼續做偽善到嘔心嘅人。但你又要做妓女，又要拎貞節牌坊就太天真，太幼稚。
我發覺好多人唔識呢個YouTube界元老，2010年你做緊乜嘢？佢喺加拿大回流，開始玩YouTube，成名作係「每天自戀多一些」。
加拿大藉，浸過鹹水，native English speaker，歌舞昇平的時候，順理成章成為出名YouTuber，有44萬subscribers(多唔多呢？都多，不過大J有80萬)
最後引用前南非聖公會大主教Desmond Tutu一句：「當你在不公義的情況下保持中立，你如同站在壓迫者的一邊。」
利申：家明好早就識佢，like晒fb，subscribe YouTube, 當佢近月日日吃喝玩樂，早就一次過unfollow晒。
**你都unlike下 Ming仔，睇住佢每分鐘少幾百個like，都幾治癒。

見人有共同朋友like 左 就叫佢unlike

Report
Report
Report

唔撚係呀

係要 杯葛佢賣廣告既野

無睇條垃圾 佢有無賣廣告 ???

乜都要杯葛
但佢fansbase無晒
sponsor一定走晒

有
DBS black card大家快去dbs facebook洗版

快撚啲叫啲牌子割席

當初由連登仔屌開嘅大J 同追開嘅ming仔依家掉轉哂

原來Ming仔同DBS黑card賣緊廣告喎

班藍c9阿伯點會睇ming狗....
Followers上到100萬但冇點擊有乜用

推到上大灣區

咪係囉
7老80點會睇佢

香港邊度仲有明星
Un星就有

藍絲何來100萬

Del佢老母！冇用嘞！

好多人唔知自己follow咗佢㗎
就好就逐個逐個朋友pm
再提朋友check下自己個list
叫佢哋再提自己啲朋友

未必
唔係個個分分秒秒上fb
你睇佢keep住跌緊
30萬必破
最緊要係keep住跌

直到今日先知道有呢個人

係囉
好多可能早年follow咗唔知

已tag like左既fb 朋友unfollow
真係好多人唔知自己like左

唔出奇
咁多年like咁多人鬼記得

佢最近既廣告商~大家識做啦

10年我都仲讀緊書會留意網上野
但我完全唔知有呢條小丑

佢係最早一批成名嘅
你睇佢啲social media都算最top多like嘅

不嬲無follow佢，佢好膚淺

同大家update下最新數字 17/11/2019 16:25:48
Facebook 跌 -20% (-75951 Fans)
YouTube 跌 -13% (-67000 Fans)
Instagram 跌 -13% (-26195 Fans)

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

唔好比佢停！

fb似最多人走喎
youtube ig要努力
fb今日目標：跌破30萬

咁我果陣個圈子真係無人share佢
7達反而多 仲有個夾帶司徒

台灣youtuber烏鴉有解釋過廣告商唔淨係睇subscribers 依啲死數 會有軟件睇埋佢哋既活躍fans人數 用黎防止班友買like出cheat

佢仲早過夾帶同薑檸

走果啲一定係活躍嘅

杯葛佢賣廣告既野

無睇條垃圾 佢有無賣廣告 ???

仲有30萬
大家身朋友呢

唔好比佢停

Pishhhhhhhhh

Pishhhhh

瘋狂pishhhhhhh
Unfollow！！想食人血饅頭呀那！

唔好俾佢停
就快跌破30.7萬

杯葛佢所有廣告

垃撚圾 好彩冇睇過佢

呢世都唔可以願諒所有想推我地入集中營ge人

仲要扮晒理性和平

每refresh一下個數字都跌緊

一副smart ass 樣
人又唔係有錢
但又扮懶係有生活品味

仲有6700幾就跌破30萬

住埋晒啲將軍澳中心
將軍澳中都算cheap

推！推！

30萬了

2字頭不是夢

仆街垃圾del post

做youtuber 網絡人
都知del 人哋啲腐皮post有幾咁核突

各位係fb到叫已like嘅朋友unlike
幫手unlike Ming 仔🙏🏻

umfollow

呢個就係自由,
你有你發表言論,
我有我既罷睇
一個唔夠,
仲會叫多幾個

黃色YouTube 經濟圈

習近平 曱甴平

IG好似冇左喇

想食哂兩家茶禮嘅後果

擺用黑人牙膏？
DBS裝修？
擺買/月用DJI大彊？
擺買/用Samsung手機？
擺買/用Shall藍牙喇叭？
擺買oppo大陸手機？

擺咩
文盲

Sorry 再打過一次
罷搭黨鐵？
罷用DBS或裝修佢？
罷用/買DJI 大彊？
罷用/買Samsung手機？
罷用/買大陸oppo手機？
罷用/買黑人牙膏？

佢有咁多廣告咩

肯定有

提供link 有冇啲過咗期㗎
好耐以前嗰啲就算啦

唔好俾佢停

仲未計佢渡密月三次嘅合作公司係邊間？一次結婚三次三個國家渡蜜月。仲唔係賣廣告

推左poly po先
呢條垃圾遲下再屌

大部份係佢youtube片搵到，最近一年內。youtube最後一條丹麥定瑞典片最少都見到Samsung S10+ 、酒店房突然有部Shall藍牙喇叭…

幾時跌到得3000

Kiehls

快啦 就穿30萬

人形垃圾

5:37
進入跌破30萬直路

未跌破30萬 各位繼續努力

叫佢轉拍啲咩 震驚14億人口 的農場片搵支那市場啦

上次搞到摺埋嘅係咪佢

食2家茶禮扮中立
2邊都唔係人

同大家update下最新數字 17/11/2019 17:49:26
Facebook 跌 -21% (-80108 Fans), 仲有成 304243 人未 unfollow!
YouTube 跌 -14% (-70000 Fans), 仲有成 428000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -14% (-27815 Fans), 仲有成 167595 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

唔好比佢停！

而其實我不知呢條友係乜水

5:54
303995

直接認做藍絲 決斷啲

YT為準啦

YouTube 由497k subscribe跌到 427k

比預期慢

仲柒過达狗

Pish

叫班藍屍廢老睇你啦

跌得慢應該好多人未知咩事，如果你有共同朋友仲follow 緊，可以send條link俾佢睇，等佢決定un唔unfollow

條仆街成日講野懶係睇通世事咁真係好撚肉酸

跌破30萬

唔緊要啦
你會多返500萬藍屍精神上subscribe你架

仲有YouTube

全民unfollow

從來無follow 過

YouTube 佢早就冇經營
半年冇放片
Fb ig佢先肉痛

倒數1366

Unfollow 呢條柒頭喇 食兩家茶禮最仆街

加油unsub賣港賊 全部同我支持大J

要睇下有邊啲朋友有follow
叫佢哋unfollow

響佢啲 post 下面 tag 自已啲好友 (佢的 fans) 等佢地睇到個 post.

已unfollow

完美演繹咩叫無自知之明
明明離撚地又覺得自己看透世事

冇follow過

6:59

哈哈

如果唔係呢單野，我根本未聽過呢條友

300787

冇留意youtuber, 亦冇興趣，唔識好出奇？

300779，倒數

蠢到呢
經營咁耐，自己都唔知自己班 followers咩人？
今時今日仲扮中立?
on99

我想佢跌到落20萬
佢離地到痴線

玩完

Ming狗又可以準備慶祝多次30萬Like

明顯跌快咗

咁你有冇幫手先

檢討下啦

穿30萬

係咪要去隻狗個page賀佢30萬達成？

幫唔到手
本身冇like/follow

去啦

晏就睇都仲有44萬

講緊fb ar

唔識佢
平時佢有乜睇？

我叫晒親朋戚友unfollow佢
聽完佢琴日講嘅嘢火撚到仆街

得返3位數再講

現實啲唔該

就嚟穿30啦手足加油

繼續叫like左既朋友unfollow

尋日11點見有37萬，而家30

3004xx

尋日早上有38萬

屌，仲有30萬港豬/藍

跌需要時間
唔會一下冇哂

一日有10萬like都難，一日冇10萬

我開定po叫大家入去賀佢慶祝再度30萬先

就黎跌破30萬

依家有咩規限？真心問
我like一個人/fanpage都唔使短訊驗證

Fb唔會俾個page spread out 俾咁多人睇到post

最後78

最後30

299998

正

299,979 人對此讚好

落破三字

恭喜哂

抵死

2字頭了

幾時1字頭

今次香港人係好野 一日內無左8萬like

咪推住得唔得 無人想知佢跌成點

最新目標
要大j超越佢

299879

無理由大J個page會少follower過爛鳩Ming

俾啲耐性

記住report埋

大家記得出多個黃絲version比藍絲睇
等佢兩邊不是人

不嬲無睇條浮誇撚懶哂係智者咁撚樣

Yes
藍絲仲癲

同大家update下最新數字 17/11/2019 19:32:46
Facebook 跌 -22% (-84875 Fans), 仲有成 299476 人未 unfollow!
YouTube 跌 -15% (-73000 Fans), 仲有成 425000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -15% (-29656 Fans), 仲有成 165754 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

唔好比佢停！

話畀啲藍絲知佢係黃

要抵制佢拍過嘅所有片同節目
想做導演就去大灣區啦

持之以恆

跌破3字頭

藍扮中立最嘔心

我每f5一次個like一路跌

又冇咗成千like

2人相差62000左右
大家努力

1947 已跌破300k

做人不要太Ming仔，食碗面反碗底。

Ming仔身為一個香港最早期的KOL，做人處事咁蠢真係估佢唔到。

運動半年喇！今時今日仲講得出：「警察都係打份工，只係做多咗佢哋應份做嘅嘢，所以先咁躁」。

佢忘記咗，佢有今日，曾經月賺25萬收入，咁中產咁風光咁離地，都係香港一班比較年輕嘅人養起佢。

佢忘記咗，佢加拿大回流前，係做電視台PA (助理編導)，撈唔掂喇，之後先返香港。

佢忘記咗，回流香港之後，手上只有數千港元，冇人脈所以做文員，全日負責掃描及影印。

今日，佢住緊將軍澳層樓，佢間studio，佢個助手，都係香港人養起佢。

到香港有事嘅時候，佢漠不關心，612遊行完出個「香港人加油」story之後，隻字不提香港事情。最奇怪係，之前英國脫歐，佢又識出片分析㗎喎。今日唔見你分析下你屋企個形勢！

呢啲叫，偽善。

繼續吃喝玩樂，繼續接tvb嘅job，理得你香港人打生打死，繼續放自己旅行相，佢個世界是完美的平行時空。

真心嘅，你撐警咪撐警，做叻哥黑講成白，膠喉變鐵通，鐵通變藤條都得㗎，你之後咪靠班七老八十嘅睇你嘅嘢囉！做人就係咁，你都唔理呢班後生死活，班後生自然放棄你。

我唔覺得所有人都要撐抗爭者，但你模棱兩可，藍黃各打50，今日唔work㗎！你大可以學達哥「密切關注」到2046，學托哥奶共封口，繼續做偽善到嘔心嘅人。但你又要做妓女，又要拎貞節牌坊就太天真，太幼稚。

我發覺好多人唔識呢個YouTube界元老，2010年你做緊乜嘢？佢喺加拿大回流，開始玩YouTube，成名作係「每天自戀多一些」。

加拿大藉，浸過鹹水，native English speaker，歌舞昇平的時候，順理成章成為出名YouTuber，有44萬subscribers(多唔多呢？都多，不過大J有80萬)

最後引用前南非聖公會大主教Desmond Tutu一句：「當你在不公義的情況下保持中立，你如同站在壓迫者的一邊。」

利申：家明好早就識佢，like晒fb，subscribe YouTube, 當佢近月日日吃喝玩樂，早就一次過unfollow晒。

**你都unlike下 Ming仔，睇住佢每分鐘少幾百個like，都幾治癒。

特登login去unsub

求仁得仁

已破30萬，
係跌破30萬

推返poly
Poly死香港死

死咗先再同我講

空哂佢

從來都冇like過冇睇過

佢香港間屋佢自己買！？

請不推文
Poly死香港死

unlike unfollow unsubscribe

同大家update下最新數字 17/11/2019 23:16:56
Facebook 跌 -25% (-94317 Fans), 仲有成 290034 人未 unfollow!
YouTube 跌 -16% (-79000 Fans), 仲有成 419000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -17% (-32939 Fans), 仲有成 162471 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 52098 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

唔好比佢停！

琴日到而家 youtube跌七萬

香港就死
快去救理大生

最好 report 埋

11:25
跌破28萬
快去like大J

我要大J超越賤Ming

佢今朝比白帛

賤到無倫
見星火被封ac
就入$贈興
因為會彈返轉頭
冇損失

我冇睇個時間
佢係封左先入

今早新聞block星火
佢就仆倒入票

嘩賺夠香港錢轉場

不推文pls

條撚人成日發明星夢

條街有人認得佢佢會勁high

留意返
佢仲以為自己好醒，用DBS 支票要同dbs宣傳
Dbs多得佢唔少

unfollowed

Dbs 又咩事？
真係唔知

從來都fol過un唔到

好多人即follow then unfollow
之後tag哂follow 緊佢嘅fd叫佢哋unfollow
人人有責

唔好睇少這幾個steps
好有效

賺埋呢筆先

佢其實提緊大家努力啲
followers數要跌到100001佢先滿意

MW Wong 佢其實提緊大家努力啲 followers數要跌到100001佢先滿意

又兜

有冇人可以話俾我知
佢youtube本來有幾多訂閱

最高峰55萬

自己睇

有人技術性ko佢

火水救火
跌得仲快
27萬不保

同大j差距由16萬縮至3萬

同大家update下最新數字 18/11/2019 14:46:07
Facebook 跌 -30% (-115462 Fans), 仲有成 268889 人未 unfollow!
YouTube 跌 -18% (-92000 Fans), 仲有成 406000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -21% (-40597 Fans), 仲有成 154813 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 28640 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

唔好比佢停！

要求香港人權法名單加埋Ming總等佢可以拍多D大灣區片 以後唔洗去歐美國家咁遠咁辛苦

咁又太誇

只剩下26萬了

而家跌到26萬

嘩好誇張
不過抵佢死

條戇鳩用火水救火搞到跌得仲快

原來10萬加1係幫自己畀帛金

抵啦，捐到咁委屈，仲衰過做藍絲

同大家update下最新數字 18/11/2019 16:47:28
Facebook 跌 -31% (-119333 Fans), 仲有成 265018 人未 unfollow!
YouTube 跌 -19% (-94000 Fans), 仲有成 404000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -22% (-42472 Fans), 仲有成 152938 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 24496 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

活響平行時空的Youtubers仲有
(托哥torres)
(Emi Wong)
係香港人就順便unsubscribe埋!

唔好比佢停！

帛金KOL

唔好比佢返生

集中推有用post
並不推文pls is

點解跌得咁撚慢....

條友好耐世紀以前
有follow佢嗰啲好多都已經inactive
嗰啲你冇得郁

20萬下個checkpt

一日跌12萬 其實好撚勁 如果一個藍屍KOL突然變黃絲我諗都無升得咁多like

8:59
破26萬
259987

下一個支持位係23萬 跌穿呢個52週移動平均線 向下試20萬機會比較大

utube準備穿4

同大家update下藍MING最新數字 18/11/2019 22:57:41
Facebook 跌 -33% (-126266 Fans), 仲有成 258085 人未 unfollow!
YouTube 跌 -20% (-98000 Fans), 仲有成 400000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -24% (-46160 Fans), 仲有成 149250 人未 unfollow!

2019-11-03 - FB (384351) Youtube (498000) IG (195410)
Data Sources:

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 16654 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

活響平行時空的Youtubers仲有
(托哥torres)
(Emi Wong)
係香港人就順便unsubscribe埋!

唔好比佢停！

每日天氣報告

forward出去真係有用
我都係見人forward先知自己有like然後unlike

開始冇乜跌
大家要努力
Fb ig youtube 3罷
Tag fd叫佢哋做

跌破40萬
YouTube

唔駛再慢慢睇

推番條撚樣先

小推

集中番做重要野先好唔好....
不過都提醒記得搞埋 佢既YOUTUBE FOLLOW 數
呢樣先係佢重要收入

有啲a/c已經無active
香港人好善忘
係咁上下
而我不知道ming仔是誰

youtube緊要d 快d un左佢

得返250k
跌破十萬不是夢

要佢繼續跌

我覺得差唔多到極限 減得好慢

因為大家未努力去藍絲群篤佢灰

其實幾日間fb冇咗1/3
Active followers
都係大災難

跌得好慢

始終過咗3日

老老柒柒
我到宜家都唔知ming仔係邊撚個
識佢老鼠咩

咪自我中心

認真唔識佢

但佢的確紅過
的確好多followers

收皮啦垃圾ming

我都係因為樓豬個po先第一次聽佢名

仲有250K followers 都冇用
基本上佢已經玩完
以後有新片都一定會瘋狂負評同洗版
廣告商唔會咁笨仲同個臭名遠播既人扯上關係

Yes

=當年大佬B

本身unlike 左, 似係落左AD四圍叫人睇自己個解釋

Unfollow 開有條路，大家順手un埋达狗

同大家update下藍MING最新數字 19/11/2019 18:16:55
Facebook 跌 -35% (-132737 Fans), 仲有成 251614 人未 unfollow!
YouTube 跌 -20% (-102000 Fans), 仲有成 396000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -25% (-49509 Fans), 仲有成 145901 人未 unfollow!

2019-11-03 - FB (384351) Youtube (498000) IG (195410)
Data Sources:

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 9316 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

活響平行時空的Youtubers仲有
(托哥torres)
(Emi Wong)
係香港人就順便unsubscribe埋!

唔好比佢停！

條撚樣出左post

學無國界醫生
最後一刻突個龜頭出嚟

仲好意思話刻不容緩

2019.11.19

9:24pm

又破25萬

之前都唔知有呢件野存在
原來咁多香港人睇呢類濕鳩人

跌極都升嘅 條友係咪淘寶買fans㗎

穿23萬未?

點解仲有咁多followers

推到followers變成5位數

竟然仲有24萬

MING狗YOUTUBE就算有40萬人都冇用
死AC黎
之前出片先得十幾萬人睇
依家無左十萬活躍用戶 之後出片實無人睇

唔洗再理幾多
佢已經玩撚完
無lala 開直播玩9自己

主要係其實啲人懶得特登走去㩒佢page去un 我諗佢其實每開post or直播都會有人屌 啲人望到佢啲post同直播上咗去 咁咪自然就會醒起要unfollow佢
利申:一直無睇佢啲片 無fol過呢條友

Yes

其實佢應該搵定工

花式自殺

同大家update下藍MING最新數字 21/11/2019 17:42:11
Facebook 跌 -36% (-139267 Fans), 仲有成 245084 人未 unfollow!
YouTube 跌 -21% (-105000 Fans), 仲有成 393000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -27% (-52216 Fans), 仲有成 143194 人未 unfollow!

2019-11-03 - FB (384351) Youtube (498000) IG (195410)
Data Sources:

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 789 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

活響平行時空的Youtubers仲有
(托哥torres)
(Emi Wong)
係香港人就順便unsubscribe埋!

唔好比佢停！

推 要繼續跌

好似跌定咗

剩低既數 係買回來的嗎